【玻璃心軍隊】台軍女上尉遭訓斥 寢室上吊輕生

台灣陸軍一名陳姓女上尉輔導長，今早遭同事發現在寢室上吊輕生，經立即送台中總醫院急救仍回天乏術。

該名女上尉隸屬駐守台灣中部的第10軍團所屬陸軍機步234旅機步第2營。據內部人事透露，她日前因該單位軍械庫的帳冊有填寫不實的問題，而遭營長抽查發現訓斥。連帶受到處分後，女上尉一時想不開，憤而在寢室上吊輕生。

台灣陸軍拒絕作出評論，僅強調目前全案已移送司法調查，陸軍也會全力配合檢調，以釐清事實。

做得軍人都受唔起訓斥同軍法處分
真係打起仗黎點算？

兩回事黎 , 打仗會有使命感 , 廢柴都會 heman 上身

算好架喇，之前有個比人鬧完，夜晚趁訓教做低曬成個排既人

被逼參軍咋下ma

台灣軍隊都唔少女人係靠拎塊閪當八達通悠遊卡咁嘟嚟上位架

睇錯 台女自慰遭訓斥

做到大尉都仲咁on9

軍械庫的帳冊有填寫不實的問題

真係自己上吊? 哈哈.

被上吊

輔導長吊頸

從前軍法處置咪就係死刑

Snowball

台灣軍隊勁就唔洗求美國幫啦

有台灣仔 講過當兵時用既武器 好多都有問題

x2

兩班都係廢物, 唔洗爭論誰強誰弱

應該個女上尉係共諜黎

真心膠定假膠⋯

影衰上尉